青年辱國旗判社服令 律政司申請加刑改判監禁

去年9月有市民在沙田新城市廣場集會，21歲冷氣技工學徒涉踐踏國旗、將國旗丟進垃圾車和水池等，遭警方拘捕。他早前在裁判法院承認一項侮辱國旗罪，被判200小時社會服務令。律政司今（4日）申請覆核刑期，認為原審裁判官未有考慮罪行嚴重性、被告加刑因素等，建議改判監禁。上訴庭聽畢雙方陳辭後，宣布押後頒判辭。

羅敏聰（21歲）早前承認去年9月22日在沙田新城市廣場及大會堂一帶，公開及故意以毁損、踐踏等方式侮辱國旗。原審裁判官當時考慮到被告認罪和沒案底，加上行為不涉焚毁國旗，判200小時社會服務令。

律政司沒有一隻是無辜的

中肺炎死啦 律政司全局

律政司真係有黃？

底褲？

笑到我地臉黃就有

一個人話哂事㗎 可以點

日日都舉中指侮辱緊支匪旗又如何

咁都仲有黃?

律政司唔應該用黃藍分 應該用有無正常人去分

有冇名
好想認識佢

食屎狗成班垃圾

私人檢控某人，如果對判決不滿，係咪一樣可以要求法官加刑？

其實所有問題都中圍繞住林鄭班子+ 黑警
（仲有中共呢d boss 都未提）

政府班含家鏟
解放後要送晒上斷頭台

踩到塊爛布就要坐

話事就要跟同做落去 同做狗有乜撚分別呀 又黨鐵前線好黃？

死全家啦屌！

好多人變返港豬， 不停好嬲同等緊從天而降的英雄

屌政府同屌黑警就成日聽, 得個屌字..

721果班繼續保釋

交咗律政司班走狗名單畀美國未?

連612 出黎唱聖詩的和理非都有用過呢班人

律政司成班撚樣
帶頭破壞法治

李志豪裁判官

玩人體實驗
榨乾搾盡堆人形畜牲嘅剩餘價值
補償+回饋返社會先

呢單野 689 藍絲 保皇狗 中聯辦落重藥煮

我想問燒塊叩國旗既布有幾嚴重呀?

dead body : wfc 繼續有法治

七八年前有個杜浩成裁判官燒國旗坐10個月監😡😡😡

藍屍將d旗掉係垃圾桶又唔拉

天滅狗官DOJ

唔滿意就燒香港人錢無限告

689提出加刑

天滅潘家
刻不容緩

可以點

200小時

上幾任我唔知, 呢隻律政獅一定係有罪.
僭建拉左未?

律政司司長咪潛逃去英國失敗俾人送返大陸果個鄭若樺囉

呢個呢？

律政司 唔係個裁判官
個原裁判官輕判喎

屌

原裁判官唔算輕判
感化報告只係建議判160小時社會服務令
個裁判官加到200小時

支國旗襲警

政治檢控

奶共law撚 全部不得好死

律政司前線好黃

呢個有晒number架喎
扮藍絲投訴佢唔愛國啦

屌你老母 梁卓撚

依個冇人講過不如話民建聯有黃

冚家鏟

佢篤尿就黃啦

塊爛布整污糟人地WO

放工後把口咪話自己黃,返工果時上司叫佢地食屎都係照食

冚家產

踩下就要監禁
班大媽去完愛國成地中國國旗又點計

係時候針對香港律政司同法院
要同全世界講香港係冇法治
而係警察國家 軍政府
好多外國人係仲信香港有法治

大家仲care緊個病毒
呢啲手足condom嚟架姐
成個熱門都係武漢肺炎

律政司同律政司司長係兩樣嘢

法治

食屎濕濕碎，撳掣殺人都照去。公墓猿就是賤。

有幾嚴重死物一件

CLS
搵人搵AY出黎啦, 佢變左deadbody未

屌D藍絲遊行完成地都係國旗當垃圾踩啦, 你支旗有幾撚矜貴要一個乾乾淨淨無案底既後生仔坐監呀.
on9律政司一味淨係識話阻嚇, 你叫黑警開槍射死晒D人話係平暴咪阻嚇成功囉.
用納稅人既錢無限上訴, 成個司法制度都on lun 9.

好似真係有 唔知有冇記錯
個陣咪有貼工作證潮

死物一塊爛布可以有幾嚴重？

Dllm

diu

2100年的人類，請不要為此感到噁心，因為我們為你們付出過，請合上眼祝福帶領我們走向你們自由、公平、民主的世界。

有啲連登仔話咩野啲錢唔好拎來打官司 直接俾手足屋企人

我睇到真係得啖笑

無錯 有啲罪可能斷正 點都入到

但法庭唔係只判有無罪嘅地方

同樣傷人 襲警 個律師會用不同以往嘅案例爭辯似邊單多啲

律政司一定會用重個單案例 辯方就用輕個單

唔俾錢打官司嘅下場就變左只能用啲好差嘅當值律師 俾律政司吊起身撚

手足屋企人的確會多左生活費

但手足就由原本坐3-4年變左坐6-7年

咁屌黑警你會唔會淨係屌鄧PK?

坐完監佢都未死

其實可以Apply曬全部公務員 全部公務員辭職 政府咪解體囉

全部美心姐姐罷工 美心咪玩完囉

全部中國人罷工 中共咪下台囉

為枝爛旗要人失去自由，你食屎啦，永遠都唔會賺得到尊重

國旗有撚用
死紅官

咁撚小事都要趕盡殺絕 剝奪人自由
仲想香港人放下仇恨

成班愛國人士隨處亂9咁飛支國旗
又唔撚去拉人 仆街

俾佢走，俾佢走，失民意的

大陸都係罰咁上下，689做多左
大波華準備落地獄

仆街啦dllm

乜都加得啦 反正律師都係自己人

要幾戇尻先會張一塊偷呃拐騙貪旗睇到咁重 有心要侮辱我出左臭港境直播燒偷呃拐騙貪旗都得啦

點解有條咁唔政治中立嘅法律嘅
中立撚去晒邊？
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

Tui

死黑警踩中國國旗又唔見律政司嘈？

樓主pin呢個啦

手足黎嫁

班公墓園今次可以點證明自己唔係政權走狗
律政司前線唔係好黃架咩